萬聯出局歐聯收視又要創新低

全世界球迷笑死晒

呢個幾好笑

大事大非仲笑你心地好差